why有安心出行、封區行動非常成功、又有科興疫苗救港，又無哂反對派都有60宗確診

廢囉

Gym 撚囉

因為市民唔主動配合，打疫苗唔踴躍，好多人寫紙仔，幻聽到好多市民希望再增加追蹤措施

有閪用咩？

因為管治者係忠實的廢物

點解啊點解啊

因為立法會要改選舉辦法，要收緊防聚措施，都要個理由

林鄭毒瘤

係你地唔肯打科興呀

黑暴

公務員想wfh

因為有人唔合作亂寫名

咪係囉，趕走哂D 攬走派 都咁多單

下一步係強制打疫苗？

因為無全民強制用安心出殯

瑋定係黃絲作亂

因為肺炎是中共的，肺炎好似中共咁恣意踐踏香港，係唔會收手

因為未加主動式藍芽跟蹤市民

政府：香港人錯

點解會咁

they are surveillence tools

因為中武廢可以係人為